聽日繼續塞？

今日嘅成績唔錯 各線都塞到死死下
聽日我地仲繼唔繼續？

繼續塞！
不了，要休息

今日主要集中塞鐵 比較低風險
聽日可以考慮搞返路面行動

不過今日塞鐵 導致西隧都塞埋
可能係西隧開通以黎首次

好

希望大家唔好free ride
早D出黎一齊塞

塞！

曙光行動 21/11

唔好貼錫紙
唔好點香
唔好放保齡球樽
唔好掉紙盒
唔好拎起渠蓋

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

推逃生門有教學

不過最好有手足cover

推

有塞過咩?

港島線要加強

你今日返工暢順？
有咩不足 我地去塞

推門可以早D推

早少少
好多人都返左學

東西隧

今晚大家早D訓

東西隧今日自動塞 塞到PK
如果可以紅隧咁長封就好

早D起身 唔好free ride

塞呀，塞佢老母。

都係果句！女仔小心d, 唔好單拖一條女塞！
班廢藍見到得一個女仔會捉住打！

最緊要保護女仔

係

塞呀

suck

塞

過往經驗：唔塞即塞，塞即唔塞

今日唔夠人，女手足被打

繼續啊

塞佢老母

塞爆

真心 話就話塞 但個個都番到工

無一日係休息日

push

Push

屌你老母塞爆

塞 點解唔塞

lppp

最後一日啦 星期五六日屋企要人

逃生危險，
如果唔舒服暈左，襟緊急制，合情合理合法

五六日集氣下禮拜再塞過？

要投票 一陣出街又尻拉

塞到東鐵停開先大影響

記得帶返手套呀,呢排咁乾燥

但真係要保護學生手足

塞
但希望聽日啲人休息完

學生、女仔小心，唔好肉身擋。

女仔請帶防狼用品

近日有色狼強姦及打女人

請小心姦殺

塞還塞 千祈唔好搞個自動灑水系統

Tui

塞撚到成功為止

p

學生千祈咪做肉盾

休息

大台係教育局
教育局話事

要保護女手足

緊係塞佢老母啦

想問仲塞嘅意義係邊

好少人會準時

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

當然啦
朝早開花，有賴大家

無意義
只不過有班連登仔認為搞少一日活動場運動就會輸

唔好落單。

繼續
最少都促進到標準工時
塞一塞返到去都食飯

of coz la diu

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

廢話
繼續

甴近平

塞撚到佢跪

鐵先係可以快速運到大量人口既交通工具，只要塞鐵，就可以減慢人口輸送至各個工作地區
無鐵搭既人轉去私家車/巴，道路不能容納咁多人，結果就會勁塞

所以決勝所在，係令狗鐵癱瘓，咁返工既人就會自己被動參與和你塞
而由於返工人士經過上星期suck 足一星期，今星期個個都會返公司，造成：
1. 少左home office 疏散部分人潮，變相多返人去suck
2. 教育局大台吹雞，變相多左學生suck 返學
3. poly 手足一百幾十人牽制成個紅隧，警甴加入和你suck

結果：狗鐵 + 3隧齊塞 = 大成功

要趁警甴ON99 幫我地廢左紅隧既黃金時間，塞足一星期

返到工就和理lunch , 抗爭日常化, 和理非升級儲exp

繼續唔好停！！！！！

黎明行動

Go !!!!

你點塞都唔嬲 可以有藉口唔洗番

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

黨鐵車廂有冇cctv?

其實好多人都想罷工，但因為今日主要都只係塞，唔係停。所以無一個靚仔借口俾公司，話想返都返唔到

堅守原則：
不被捕 不受傷

始終會有人慢慢返到工，咁慢慢成個鐵路系統就會少人，自然冇咁易塞得到

妖,區選前咁日日塞做乜撚阿
仲要日日都係俾藍屎圍剿畫面
政府根本對人返唔返到工wfc
見到你地自動波周圍樹敵開心都黎唔切

係咪又要玩到理大2.0先識用腦姐屌

要做就做盡啲

東涌塞番次？

停止送頭！全面休息
等待美國部署
香港已經上左美國議程！ 不多再行動

其實日日塞個作用係咩？

比較要小心對家埋伏,單一戰術用耐左一定會出事

我認為應該先去搞番好連儂場
及宣傳區選
塞鐵係令到人遲到無錯 但都照番到工
香港人係要番工都無法

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

話俾大家聽 今日東西隨塞真係只不過係因為無左紅隨 所以其實今日係無乜人搞路面 不過我覺得發夢塞鐵幾好 可以令夢內人士都開始罷搭港鐵

Suck

加油

push!!

聽日應該會人多番

1. 唔洗睇人權法直播
2. 17,18日發夢嘅呌夠

直路其實唔係重點，迴旋處先至係王道

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

想問下之後走去邊？行路軌？

推呀

求車手解答

如果渣車同其他人撞 無人受傷 無破壞公物
洗唔洗報警？
兩個人自行調解得唔得？
調解時間有無時間限制？如果我地傾左2個鐘都deal唔到會唔會犯法？
係警務人員到場前 係咪不應移動車輛?
咁我無報警 幾時先可以移動？係咪雙方影完相就可以？

繼續

放野落開揚既路軌好危險

大家小心比人跟
尤其係女手足
同我spread開去
我朋友話今日塞鐵掉錫紙碎落路軌
發現比個男人跟蹤
已post ig 不自殺聲明
大家真係要小心謹慎啲

塞佢老母臭

繼續吖屌，大春袋吖

如果冇四五個人就唔好出 真係打死人

緊係繼續塞

塞佢老母閪
有事要快閃還拖

繼續塞佢老母

我真心唔名塞黎做乜...我比你全香港七百萬人集體自焚共產黨都唔會讓步架啦。根本五大訴求受唔受係唔由特區政府同警隊決定，共產黨亦都理撚你死。而每次搞都會失民心，積少成多啊ching，區選已經進入大直路。

加油加油哦！

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

唔好單拖塞，尤其學生，今日有女學牛被賤男圍打踢

推行動post

推佢老母

推到林鄭個老母死多鑊

有手足日日塞紅隧,唔塞埋其他對唔住手足.

不了 早起唔到

吾好塞港島中環一帶 返唔到工就唔好

大家記得 多diy, 唔好用肉體頂

又快又爽，唔使俾人鬧，貼完前面，再貼後面

女仔千期唔好自己一個 (其實男手足都係)
盡量唔玩肉身, 攝野最好

今日班學生妹妹比班藍絲打
希望聽日可以有多啲人支持

大北完全無事發生咁

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

繼續呀
但唔想再有人做肉盾犧牲

進化啦和理非

講個殘酷事實你知
正皮既9成都係

風險太高

冷氣軍師黎講，佢最討厭。
早幾年佢出黎選，辯論時佢係窒晒hang機咁

塞之餘 夜晚仲有721 靜坐

(行動post) 1121 元朗恐襲第四個月

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

一定要塞

西隧呢條有錢人隧道都塞
中信呢幾日真係賺到笑

區選忍下手，24日後再塞啦，因為棵樹唔見咗個森林呀！

無行動po

大佬呀，靜靜地得唔得

塞爆佢！

梗係繼續

人地既論據非常好！
你連睇都沒睇過，就屌！
兒登永遠唔睇實質內容，感性行頭，不是要理性分析

一定要

東鐵綫呢

你唔洗指意有機會走到 推依個

千其唔好塞埋東西隧
班狗幫你塞左紅隧
如果東隧有咩東瓜豆腐
咁港島就會孤立左

有學生被罰😞

呢張野乜撚野黎
見我既藍絲親戚share

千祈唔好塞呀，我要返工呀

塞完黨鐵又要唔扣錢比人出閘

緊係繼續啦

Pish

利申教畜，最好塞撚到再停課
學校行政而家好緊張，課程、考試又唔知點好
停課個反響好大

塞還塞，記得救人

同埋係咪真係要6點咁早？

要調整下 日日用同一招易被破解

早啲岀
個個遲大到

有人俾藍屍打記住救人

其實塞路冇集合地點好難聚人

但係公佈左又有狗

其實星期一都塞 因為紅隧popo塞左

咁易塞到鐵唔奇怪？ 黨鐵已經話加晒兵黎捉人，仲拎晒禁制令～

塞到停課！

路面都要塞 重整rb！

走甩左好多屯門朋友

幾次都因為屯門竟然無炒車而準時返工

塞唔係問題
但大家可唔可以救吓學生 幫吓學生
今日好多國都係佢地返學幫大家做
但眼見學生比人圍住黎打都冇人幫到佢手
大家吹得雞行動就要負責 唔好鳩嗡玩玩下
唔係下下要學生幫我地犠牲
聽日 見到唔岩既事 一秒都唔好再忍
唔好以為大把前線唔洗你出手
我地已經失去得太多了

今日真係唔夠人 話我放負都咁講

一係就宣傳多啲先做 熱門post勁少講黎明行動 推極都係得個吉
今日自己一個係綠色線冇人真係灰爆
有人話勁塞 可能真係平行時空
係有塞到一段時間 但係完全做唔到上星期真係令人被罷工囉

睇到有學生都幫手但係比人打獲金
周圍完全冇乜人幫手 真係灰上加灰

無人搞路。。。

其實只要塞爆東鐵線 新界人就去唔到九龍港島返工 影響都幾大

班打工仔塞到11點都會照返工，放工仲OT多兩個鐘

聽日繼續，不過要靈活一啲

唔準free ride

今朝屯西至元西係幾成功 塞到停左
不過路面仲係順暢

推完調頭走咪得
唔一定行出去

塞其實影響力唔夠大，如果停開，想返都返唔到。

唔塞路面成效不大

popo 繼續斬左條紅隧
東西隧都會繼續塞

上星期塞到成條線停駛先叫做真正成功
問題依家真係唔夠人手 路面有部份係幾塞 但係都可以慢慢行到
唔塞到下午都郁唔到 正常公司都係要人番工

有冇咩簡單方法？唔想又頂門

我想講 好撚攰呀
不過照出 去黨鐵架車道門前面訓

有冇屠鐵小隊有好方法塞？

真, 想話揾多兩個手足都無, 大佬咁多人無照應點攪呀
係咪真係個個返工大過天呀

繼續推 希望聽日多啲人會成功

塞啦
塞到十一點半返到坐陣又和你lunch
咁逼咁多人個背囊攝住左無人想嘅

塞爆佢

細膽jj其實塞鐵可以試下食住個身位 唔好下下比人夾到抖唔到氣 唔好比啲仆街格硬塞入去

西隧唔夠塞

真

當然。幾個月之前話要升級就唔撚好當我地講笑。香港人會慣，塞佢老母，塞到連藍都屌政府tw女仔唔好單拖

塞爆黨鐵轉車站

班撚樣睬你有味
投票係叫你地做唔係話會同你一齊做

有冇手足努力

不你老母

繼續

但唔好用肉身擋門，用其他方法塞，做完轉對面線繼續，唔好企定定比人拉

阻撚住我翻工屌你老母啊

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

希望幫到你地
少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

東鐵好順 九龍塘就好成功 由東鐵線行去轉觀塘線排左起碼40分鐘

痴啲野係度門度 應該係最低風險
今日係九龍塘度門關左勁多次
啲staff先見到

真係要早啲呀大家 要抖下午返去再抖
朝早好撚緊要 5AM要出到黎扮工喇
香港人準時一次啦 做埋呢兩星期 就贏架喇

清，跟你咁講區選又有咩用，影響唔到共產黨，所有野都係共產黨決定，理撚你死。

東隧同埋船要諗諗方法應付

港島得鐵同東廊

唔好搞呀!

支持

1121好重要
721

塞佢lm 塞爆佢

唔需要搞

搵人車輪式塞鐵就夠

如遇火警，請使用滅火筒

港島綫日日都無事

呢個反而大問題

船呢樣野有個大bug
佢架船係就係得咁大
裝多啲都會唔行得
船期又得半個鐘一班

why not

和你塞

塞佢老母！ 開唔到舖都要塞屌你老母

唔塞對唔撚住今日個小妹妹
屌你老母臭閪

推 塞爆佢

路面都唔輸蝕啦
成條龍翔道好似死咗咁

見到d廢老發曬癲想上車真係賞心悅目

唉港島爭氣啲得唔得 大部分人都係去港島返工偏偏港島最順

721

對唔住，我真係唔明仲塞既原因係咩？除咗增加民怨之外我諗唔到有咩用。經濟癱瘓？罷工係應該自發而唔係要迫架，如果迫既就唔係罷工。即係迫人黃，咁人被迫就自然唔鐘意同反抗架啦。中共迫你，你都一樣反抗啦。

求屌醒

d人咁鍾意返工，有冇諗過塞埋放工時段，等d人夜一夜都返唔到屋企吃飯沖涼訓教，第二日繼續準時返工，短期可能未見效，但長遠可以對佢地造成好大壓力

常態化
香港人做一排就慣 就唔會屌
班腦細都會理解員工
幾撚和諧

區選係公投黎，而且十八區區議會聯席係可以架空立法會，甚至政府。

唔該大人出力塞
唔想再見到學生俾人打同拉

塞還塞你哋要保護下啲中學生先得㗎

宜家紅隧收皮
其實天后同寶馬山一塞
連鎖反應香港東區東隧可以收皮

推啦

手動推

屯公
屯碼出嚟既荃灣車九龍車都好順

繼續塞

少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

聽日21號

毋忘七二一 繼續和你塞

黎明來到 要光復 這香港

有冇人有摺紙頂門嗰張教學文宣

點都好，隨著愈多塞鐵，班廢佬就愈燥，塞門個代價就愈大，今日都已經有個女學生拖左入車廂打，希望大家可以用第二d方法代替塞門

基本野
塞鐵塞路

要轉下地點，千奇唔好攪9鐵架空電纜，金屬氣球一下會整爆個供電系統

因為西鐵無塞。
鐵一塞，公路就會自己塞，不需人手。

六日會唔會清返條路俾人投票?

有無手足研究 有智慧地塞既方法，唔希望有手足比狗咬同比藍絲打

聽日實會有藍屍或者社畜打細路
要諗下點樣可以將我地傷害減得最少

諗左咁多方法 最緊要都係準時 遲到有幾多方法都冇用

冇錯…一塞左就好麻煩

要夠膽
有人開頭就應該會有人幫手或幫口

推啊

一至五不停塞

一定 塞佢老母

大人要搵食番工

比唒學生做得拉

同伴或者無份塞既旁人真係要幫手

咁十八區區議會聯席係咪可以同共產黨講數?
公投又點? 係咪共產黨要買你怕?

屌你peter畀料

人手塞鐵增加衝突問題 不如試下用物品 或巴士

一定幫
今日果單太過份

累就休息一下 等區選

塞佢老味

呢個真呀

Surstromming

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

要再早少少，今日好多學校都正常復課呀！基本上老師7:30前就要返到，學生8:點前返到啊！

可以好似上個禮拜二咁配合路面地鐵一齊塞就有用，果日我公司真係有一半人都返唔到工，起到少少癱瘓社會運作，政府應該睇穿呢點先進攻中大poly

今朝7:30好順

手足唔好單獨，保護好自己友。

有冇今日成績表

最緊要做完嘢大家都平安！

休息下啦

九東可唔可以爭返次氣

塞真係會拖低香港經濟，萬萬不要!

無錯，前前後後的站效果一樣

push!!!

有理由唔塞咩？

上星期真係塞到PK, pls stop......
真係唔知點解決....

女手足要小心

我有比錢搭黨鐵架幾時落車唔到你啲外人插嘴

其實就算啲人罷唔到工 令人減少搭鐵都係好事
反正香港人太易習慣

學生妺就係幫你塞最尾冇人幫拖仲畀班癈佬打
唔值得

tui

推呀！！！！

石門返工L表示日日都好暢順

但真係要再多D人
因為真係太多藍C

大家記用多DIY, 唔好再用肉體硬碰

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

有啲車廂有cctv 通常係電視隔離果啲位置 自己留意下

Up

由於近日多個交通燈被破壞，碎石滿地，危險滿佈，現呼籲各道路使用者以p牌的心態駕駛，即以低速行駛，跟住別人駕駛，小心行駛，以安全保命為首要，路口出大路則應互相禮讓，共創美好道路，目標開心駕駛零意外。

唔洗太故意去做，我相信咁多人唔係得幾個有車既，人地想爬頭就比人爬，自己安全要緊，最後希望唔洗番工或番晏既可以早上一齊練下車。

推阿 聽朝見

612

612 呀

繼續塞佢老母！！ 求求女學生唔好單拖 唔想再見到你哋俾廢老恰

返工

唔推

大家要小心啊

Peter攞料都幫手

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

來吧

聽日繼續塞鐵，遇到有人郁手要還拖，報警無用，要靠自己雙手雙腳還擊

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

第二張

你投民建聯，我同你塞到2047

小心便衣埋伏，唔好重複用同一種方法

幫手塞

有咩資格講唔塞

大家可唔可以儘量約朋友一齊塞呀
唔想見到你地自己一個 尤其是女仔 俾港豬藍絲恰

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

PISH

塞klm

我要紅綠藍紫線全塞

行動post要推 熱門一個行動post都冇

保護學生…d廢老同popo成日恰佢地

但真心,人手唔夠就唔好夾硬黎,睇片見到今日個女仔

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

推呀推呀推

推推推

不被捕唔該

pushhhh

push and push

推上熱門

D

再推

不了。

學生都敢出嚟塞
仲留係屋企做乜啊
學生都比人打獲金啦
要人幫手同保護啊

think

我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

其實等選舉後先搞，會唔會好d?
唔爭在幾日

搞埋路面作用更大 雖然今日周圍都已經好塞

不被捕

千祈要推

行動post推得郁未?

休息多幾日 區選左先
區選大勝, 五中訴求便可實現
休息啦

先鐵後路面
鐵係要針對路軌車箱嘅大阻礙，要佢停站運作，學生返唔倒學，跟住先有學生人手幫忙塞路

一齊幫手喇

塞撚死佢

行動POST要人

曙光行動 21/11

成班on9 浪費位置係講埋D on9 野 行動post無次推到 鄭若華隻手點關我撚事咩 淨係識打J 垃圾

其實一齊塞下塞下咪幾好 番咩工呀香港人

一齊罷工

小心

其實小心D狗借D關多過48小時
等投唔到票

大家自己執生
好多廢老會出手

咁多位 唔推行動POST乜都唔駛玩

曙光行動 21/11

唔係要啲人遲到 係要啲人番唔到工

幫手回下

曙光行動 21/11

推郁呢個POST

曙光行動 21/11

和你塞今個禮拜真係要停一停 星期日就區選 塞多兩塞 d中立打工仔d票好易就去晒建制果邊 手足真係要停呀 區選先緊要 完左區選再繼續

行動POST要推

曙光行動 21/11

Show blocked user 鄭裕玲
依條友不斷推聽日和你塞行動post 好撚鬼 講多次 今個星期區選最重要 唔好再搞其他野節外生枝！！！

女手足要小心啲 而家啲廢老會郁手 一定要保護自己

推呀

曙光行動 21/11

一定要繼續塞塞塞塞！

鬼你老母咩...你唔想塞可以唔去塞
下下屌鬼做乜

多謝

再推

曙光行動 21/11

熱門未見行動POST
曙光行動 21/11

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

吐露港公路都要塞 塞左就成個新界都收皮
跟住新界啲車就要去大欖 咁大欖都可以收埋皮

一齊推 一齊塞

認同

各手足要小心
聚多D人先行動
祝 武運昌隆

大家見到手足比人打
唔該幫手
今朝個學生妹比人打個個企係到食花生？

推行動post
小心切忌落單

塞，但形勢唔好就抖下或者轉場
應承我，不被捕！

因為冇咗紅隧，同埋 d 人見鐵咁多人就改搭巴士，但又唔識搭車，架架巴士嚟都上車問司機去唔去邊度邊度，加埋上車落車，呢度個個站都冇咗 5 分鐘，點會路面唔塞，今日係唔使放人上路面都因為呢 d 人自動塞埋

低風險 又走返上街頭？性價比唔高

攪還攪, D貨車司機自己搬,
你地就唔好打人.
咁你地同藍絲有咩野分別??
塞地鐵,一遇市民嘈就走,又去兇人.

明吾明人民運動,無人民支持,結果死路一條.
係好多市民理解, 但你咁塞,777根本九理你.
同見人就捉,又少左D勇武.
增加反對你地聲音,已係黃既未必會變.
中間派個D變得越來越反對你地.

做D有用既野,好過九塞.

同意 鐵一收皮無rb都塞到喊 仲要勁多人上唔到車

紅隧香港最高流量既隧道都塞左 已經令香港交通半攤 不合作既目標已經達成 依個星期區選最緊要 依個星期幫手推下區選post 下星期先繼續搞和你塞啦 區選先係戰場 贏一個議席就一個 比你塞一個鐘2個鐘 之後都一定會回復正常 作用唔夠比贏區議會議席大 手足唔好戀戰 目標要清楚 依個星期吹雞叫人出泥投票先係重中之重！後生投票率高 泛民贏既機會就大 千祈唔好以為今次區選一定大勝 建制工聯會都已經發信叫會員要出泥投票 我地唔可以掉以輕心 一定要瘋狂推區議會post！！！講到1999 希望有巴打明我講咩

聽日見到有廢老圍手足
幫拖啦仆街

其實戀戰又係咪真係咁解呢...
我覺得吹雞投票冇問題 同黎明行動冇衝突 兩樣可以同時進行
至於講咩塞鐵會失民意 俾政府入嗰啲就算撚數啦...
既然可以將你消失 無緣無故扣你48 咁你唔去塞都可以俾佢拉可以被消失
我個人係覺得戀戰意思係行動當時堅持陣地姐 快閃做塞鐵其實唔係咁大問題

唔知跌落月台條空隙有冇用

塞鐵要小心

係 唔記得
心諗行出去點走

站站禁鐘+輪椅師

投票同塞唔塞有咩關係

Leon

塞爆我公司d藍絲廢老

有手足被打
要繼續番工！！
落力番

屌你地老母啦 成日打開地鐵道逃生斜路
好在我搭東鐵冇逃生斜道

如果啲人係想講 呢幾日繼續塞 會加速淺藍淺黃仇恨 對手足嘅不滿的話
唔係以為香港人喺呢啲事上面咁淡忘 呢幾日唔塞佢地就唔記得呢幾個月發生過影響到佢地嘅嘢呀
我同意爭取係正確 但唔代表一吹雞叫人投票 就要停其他行動囉
當時講人權法都有風向吹休息、集中/等人權法過咗先之類

721啊，點可以唔做野

各位塞鐵個陣記得注意安全

唔希望再睇到有人被藍絲拉入車廂打

習曱甴

繼續塞

吐露港都要塞 塞左就成個新界都收皮
跟住新界啲車就要去大欖 咁大欖都可以收埋皮

今日好順

如果行左落路軌 都好易上返黎
月台頭尾有樓梯上返去 隻門又係一推就開到

冇人叫你推完之後走出去

塞鐵真係唔好肉身
加完料就快閃
唔好畀對家有出手嘅機會

繼續塞，但係手足真係要小心
班返工魔人啪撚曬藥
唔對路走先，轉地方/下班車再塞過
如果佢哋打人而你哋又夠人就打佢鑊金

cls

保護學生妹

同意

好多泛民近日擺街站比人炳
就係因為塞鐵
無人氣support咩運動都維持唔到落去

搞埋聽日停住先不如？ 過埋區選先

推呢個

都係嗰句，塞唔係唔塞，唔該手足們要統一時間，同埋唔好單拖一條友，女手足嘅真係叫啲男手足磅撚住，一方有難八方支援，見到有手續畀人屌緊、打緊嘅唔該過去幫手，起碼畀啲手足知道，隔離左右原來都仲有自己友喺度，唔使咁怯。

區選對家可能已經有劇本

既然係咁不如索性唔好肉體塞地，之前都有post教痴塊野係車度門都有同樣效果

我真係好唔想大家見到區選大敗先識諗

有無人可以叫停隔離個塞鐵行動post
好多推post既係五毛

希望大家不斷學習
令運動向好既方向持續落好

善用起底功能

快訓

見到真係越來越大民憤
好明顯好多白痴唔怪林鄭而係怪示威者
即使唔講區選
我地要多啲市民支持
個運動先可以繼續行落去
激起民憤但傷唔到政府
咁有咩成效呢

休息
要懂收放

我返沙田好順啊

唔好再塞喇求下你地
七月班極頑固塞鐵撚又死灰復燃
民怨越來越大,本身中立嘅都開始反我地
而對政府黎講根本零成本,毛都傷唔到條

花式自殺

突然想問 巴打絲打仲記唔記得三罷嗰日 幾乎係全線停駛 我哋又有冇辦法重演？

有撚

因為勇武要休息
同個時勇武人數都比依加多

諗住可以遲到，旺角去觀塘順到仆街

塞！！

推喔

連登同鐵路都塞喔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔好再塞住，停一停再部署
唔好打行動上既陣地戰

Of coz

如果你曾反思「當日點解死守理大唔走？」並汲取教訓，請你地同樣反思下黎明行動係咪要死守式日日搞

推唔好放棄

唔可以呀 我要番工呀

塞啊

This has to be tui again